香港寬頻 9月尾到期

用緊100，想問下500/1000plan

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用